就當你暫緩到下屆立法會都冇重啓

警權過大，活動被定性為暴動，大量義士坐緊/將會坐冤獄
依啲都係要即時解決既問題
一定要推到黑警收皮